人民日報--中方必要時會驅趕在港美籍人員出香港作出反制，維護國家尊嚴

小弟返唔到香港喇

屌 禁左入黎先發現係老納出post 愈黎愈唔識分係真人民幣日報定假人民日報

人民日報*

老衲嘅係人民日報
晚共嘅係人民幣日報

屌，打少咗個-
係老衲-
老鳳唔會自稱老衲，係自稱老鳳

係就做喇，唔好得個講字，好似打台灣，我由出世聽到宜家，都七十幾年